其實火影換左兩個主角會唔會仲好

鼬真傳
鼬同止水做主角

應該會出 呢套

搞到我又搵返黎睇